{
    "nb_blocks": 284,
    "blocks": [
        {
            "id": 1,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:10px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:54px; height:22px; line-height:16; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Visiteurs",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Visiteurs"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 2,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:10px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(220, 220, 220); width:62px; height:22px; line-height:16; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Adh\u00e9rents",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Adh\u00e9rents"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 3,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:10px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(220, 220, 220); width:170px; height:22px; line-height:16; display:block; x-visible:visible",
            "text": "ORGANISATEURS D\u2019\u00c9V\u00c9NEMENTS",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "ORGANISATEURS"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "D\u2019\u00c9V\u00c9NEMENTS"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "ORGANISATEURS D\u2019\u00c9V\u00c9NEMENTS"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:10px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(220, 220, 220); width:101px; height:22px; line-height:16; display:block; x-visible:visible",
            "text": "TOUR-OP\u00c9RATEURS",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "TOUR"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "TOUR-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "OP\u00c9RATEURS"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "TOUR-OP\u00c9RATEURS"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 5,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div/ul/li[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:10px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(220, 220, 220); width:42px; height:22px; line-height:16; display:block; x-visible:visible",
            "text": "PRESSE",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "PRESSE"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 6,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div/ul/li[7]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:10px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(220, 220, 220); width:74px; height:22px; line-height:16; display:block; x-visible:visible",
            "text": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "M\u00c9DIATH\u00c8QUE"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 7,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div/h1/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:25px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 172, 229); width:425px; height:123px; line-height:30; display:block; x-visible:invisible",
            "text": "Site officiel de l'Office du Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Site"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "officiel"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Site officiel"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "officiel de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Site officiel de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "officiel de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Site officiel de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "officiel de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Site officiel de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Office"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'Office"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de l'Office"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "officiel de l'Office"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Site officiel de l'Office"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l' du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de l' du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "officiel de l' du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Site officiel de l' du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Office du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l'Office du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de l'Office du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "officiel de l'Office du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Site officiel de l'Office du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "du Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": " du Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "l' du Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "de l' du Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "officiel de l' du Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Site officiel de l' du Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Office du Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "l'Office du Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "de l'Office du Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "officiel de l'Office du Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Site officiel de l'Office du Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Tourisme et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "du Tourisme et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": " du Tourisme et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "l' du Tourisme et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "de l' du Tourisme et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "officiel de l' du Tourisme et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Site officiel de l' du Tourisme et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Office du Tourisme et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "l'Office du Tourisme et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "de l'Office du Tourisme et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "officiel de l'Office du Tourisme et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Site officiel de l'Office du Tourisme et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Tourisme et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "du Tourisme et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": " du Tourisme et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "l' du Tourisme et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "de l' du Tourisme et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "officiel de l' du Tourisme et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Site officiel de l' du Tourisme et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Office du Tourisme et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "l'Office du Tourisme et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "de l'Office du Tourisme et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "officiel de l'Office du Tourisme et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Site officiel de l'Office du Tourisme et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Tourisme et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "du Tourisme et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": " du Tourisme et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "l' du Tourisme et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "de l' du Tourisme et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "officiel de l' du Tourisme et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Site officiel de l' du Tourisme et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Office du Tourisme et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "l'Office du Tourisme et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "de l'Office du Tourisme et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "officiel de l'Office du Tourisme et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Site officiel de l'Office du Tourisme et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Tourisme et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "du Tourisme et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": " du Tourisme et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "l' du Tourisme et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "de l' du Tourisme et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "officiel de l' du Tourisme et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Site officiel de l' du Tourisme et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Office du Tourisme et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "l'Office du Tourisme et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "de l'Office du Tourisme et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "officiel de l'Office du Tourisme et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Site officiel de l'Office du Tourisme et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "et des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "du Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": " du Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "l' du Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "de l' du Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "officiel de l' du Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Site officiel de l' du Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Office du Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "l'Office du Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "de l'Office du Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "officiel de l'Office du Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Site officiel de l'Office du Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div/ul[2]/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(62, 62, 62); width:38px; height:35px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "\n\t\t\tPlan\n\t\t",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Plan"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 9,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div/ul[2]/li[2]/div/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(62, 62, 62); width:43px; height:26px; line-height:15; display:block; x-visible:invisible",
            "text": "\n\t\t\tOutils\n\t\t",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Outils"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 10,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div/ul[2]/li[2]/div/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 172, 229); width:auto; height:26px; line-height:15; display:none; x-visible:invisible",
            "text": "> M\u00e9t\u00e9o",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "M\u00e9t\u00e9o"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> M\u00e9t\u00e9o"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 11,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div/ul[2]/li[2]/div/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 172, 229); width:auto; height:26px; line-height:15; display:none; x-visible:invisible",
            "text": "> Convertisseur de devises \u20ac",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Convertisseur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Convertisseur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Convertisseur de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Convertisseur de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "devises"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de devises"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Convertisseur de devises"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Convertisseur de devises"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u20ac"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "devises \u20ac"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de devises \u20ac"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Convertisseur de devises \u20ac"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> Convertisseur de devises \u20ac"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 12,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div/ul[2]/li[2]/div/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 172, 229); width:auto; height:26px; line-height:15; display:none; x-visible:invisible",
            "text": "> Convertisseur de surfaces",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Convertisseur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Convertisseur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Convertisseur de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Convertisseur de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "surfaces"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de surfaces"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Convertisseur de surfaces"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Convertisseur de surfaces"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 13,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div/ul[2]/li[2]/div/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 172, 229); width:auto; height:26px; line-height:15; display:none; x-visible:invisible",
            "text": "> Newsletter",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Newsletter"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Newsletter"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 14,
            "data-xpath": "",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Mon Panier",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Mon"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Panier"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Mon Panier"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 15,
            "data-xpath": "",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "(0)",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "(0)"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 16,
            "data-xpath": "",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Voir nos offres",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Voir"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nos"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Voir nos"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "offres"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nos offres"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Voir nos offres"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 17,
            "data-xpath": "",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Voir nos offres",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Voir"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nos"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Voir nos"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "offres"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nos offres"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Voir nos offres"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 18,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div/div/div/div/p[2]",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:10px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(99, 99, 99); width:57px; height:15px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "\n\t\t\t(Paris UT+2)\n\t\t",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "(Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "UT+2)"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "(Paris UT+2)"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 19,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div/div/form/fieldset/button/span",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:34px; height:23px; line-height:0; display:block; x-visible:visible",
            "text": "ok",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "ok"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 20,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:14px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:83px; height:25px; line-height:15; display:block; x-visible:invisible",
            "text": "D\u00e9couvrir",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "D\u00e9couvrir"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 21,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li/div/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Les grands rendez-vous",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "grands"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Les grands"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "rendez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "grands rendez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Les grands rendez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "rendez-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "grands rendez-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Les grands rendez-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "rendez-vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "grands rendez-vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Les grands rendez-vous"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 22,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li/div/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Balades \u00e0 Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Balades"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Balades \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Balades \u00e0 Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 23,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li/div/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Paris pour la premi\u00e8re fois",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "pour la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris pour la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "premi\u00e8re"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "la premi\u00e8re"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "pour la premi\u00e8re"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Paris pour la premi\u00e8re"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "fois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "premi\u00e8re fois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "la premi\u00e8re fois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "pour la premi\u00e8re fois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Paris pour la premi\u00e8re fois"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 24,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li/div/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Organisez votre s\u00e9jour avec une agence",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Organisez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "votre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Organisez votre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "s\u00e9jour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "votre s\u00e9jour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Organisez votre s\u00e9jour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "s\u00e9jour avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "votre s\u00e9jour avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Organisez votre s\u00e9jour avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "avec une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "s\u00e9jour avec une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "votre s\u00e9jour avec une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Organisez votre s\u00e9jour avec une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "agence"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "une agence"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "avec une agence"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "s\u00e9jour avec une agence"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "votre s\u00e9jour avec une agence"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Organisez votre s\u00e9jour avec une agence"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 25,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li/div/ul/li[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Paris en images",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "images"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "en images"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris en images"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 26,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li/div/ul/li[6]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Tourisme Durable",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Durable"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Tourisme Durable"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 27,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li/div/ul/li[7]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Le Paris des Parisiens",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Le Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Le Paris des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Parisiens"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "des Parisiens"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris des Parisiens"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Le Paris des Parisiens"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 28,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li/div/ul/li[8]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Guides th\u00e9matiques",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Guides"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "th\u00e9matiques"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Guides th\u00e9matiques"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 29,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:14px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:82px; height:25px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "O\u00f9 dormir",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "O\u00f9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "dormir"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "O\u00f9 dormir"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 30,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[2]/div/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "H\u00f4tels",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "H\u00f4tels"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 31,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[2]/div/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "R\u00e9sidences / Apparts H\u00f4tels",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9sidences"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "/"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "R\u00e9sidences /"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Apparts"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "/ Apparts"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "R\u00e9sidences / Apparts"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "H\u00f4tels"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Apparts H\u00f4tels"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "/ Apparts H\u00f4tels"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "R\u00e9sidences / Apparts H\u00f4tels"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 32,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[2]/div/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Chambres d'h\u00f4tes",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Chambres"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Chambres d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Chambres d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "h\u00f4tes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'h\u00f4tes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Chambres d'h\u00f4tes"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 33,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[2]/div/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Appartements meubl\u00e9s",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Appartements"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "meubl\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Appartements meubl\u00e9s"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 34,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[2]/div/ul/li[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Campings",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Campings"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 35,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[2]/div/ul/li[6]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "H\u00e9bergements Insolites",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "H\u00e9bergements"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Insolites"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "H\u00e9bergements Insolites"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 36,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[2]/div/ul/li[7]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Pour les jeunes",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Pour les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "jeunes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "les jeunes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Pour les jeunes"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 37,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[2]/div/ul/li[8]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Centrales de r\u00e9servation",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Centrales"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Centrales de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "r\u00e9servation"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de r\u00e9servation"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Centrales de r\u00e9servation"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 38,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[2]/div/ul/li[9]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "R\u00e9server un h\u00e9bergement",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9server"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "R\u00e9server un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "h\u00e9bergement"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "un h\u00e9bergement"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "R\u00e9server un h\u00e9bergement"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 39,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[2]/div/ul/li[10]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "En famille",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "En"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "En famille"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 40,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:14px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:86px; height:25px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "O\u00f9 manger",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "O\u00f9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "manger"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "O\u00f9 manger"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 41,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[3]/div/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Restaurants gastronomiques",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Restaurants"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "gastronomiques"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Restaurants gastronomiques"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 42,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[3]/div/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Restauration fran\u00e7aise",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Restauration"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "fran\u00e7aise"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Restauration fran\u00e7aise"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 43,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[3]/div/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Sp\u00e9cialit\u00e9s \u00e9trang\u00e8res",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Sp\u00e9cialit\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e9trang\u00e8res"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Sp\u00e9cialit\u00e9s \u00e9trang\u00e8res"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 44,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[3]/div/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Petits budgets",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "budgets"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Petits budgets"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 45,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[3]/div/ul/li[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Repas dans un cadre original",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Repas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "dans"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Repas dans"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "dans un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Repas dans un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "cadre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "un cadre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "dans un cadre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Repas dans un cadre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "original"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "cadre original"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "un cadre original"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "dans un cadre original"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Repas dans un cadre original"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 46,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[3]/div/ul/li[6]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Caf\u00e9s, bars, pubs",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Caf\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "bars"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "pubs"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 47,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[3]/div/ul/li[7]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Salons de th\u00e9s et glaciers",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Salons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Salons de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "th\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de th\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Salons de th\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "th\u00e9s et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de th\u00e9s et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Salons de th\u00e9s et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "glaciers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et glaciers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "th\u00e9s et glaciers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de th\u00e9s et glaciers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Salons de th\u00e9s et glaciers"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 48,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[3]/div/ul/li[8]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "\u00c9piceries fines et traiteurs",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00c9piceries"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "fines"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00c9piceries fines"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "fines et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "\u00c9piceries fines et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "traiteurs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et traiteurs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "fines et traiteurs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "\u00c9piceries fines et traiteurs"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 49,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[3]/div/ul/li[9]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Centrales de r\u00e9servation",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Centrales"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Centrales de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "r\u00e9servation"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de r\u00e9servation"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Centrales de r\u00e9servation"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 50,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[3]/div/ul/li[10]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "\u00c9coles de cuisine",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00c9coles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00c9coles de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "cuisine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de cuisine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "\u00c9coles de cuisine"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 51,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:14px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:54px; height:25px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Visiter",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Visiter"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 52,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[4]/div/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Paris Pass ",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris Pass"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 53,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[4]/div/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Mus\u00e9es",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Mus\u00e9es"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 54,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[4]/div/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Monuments",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Monuments"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 55,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[4]/div/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Visites guid\u00e9es",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Visites"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "guid\u00e9es"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Visites guid\u00e9es"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 56,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[4]/div/ul/li[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Parcs d'attractions",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Parcs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Parcs d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Parcs d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "attractions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'attractions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Parcs d'attractions"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 57,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[4]/div/ul/li[6]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Parcs et jardins",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Parcs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Parcs et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "jardins"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et jardins"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Parcs et jardins"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 58,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[4]/div/ul/li[7]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Zoos et aquariums",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Zoos"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Zoos et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "aquariums"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et aquariums"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Zoos et aquariums"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 59,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[4]/div/ul/li[8]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Lieux de culte",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Lieux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Lieux de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "culte"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de culte"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Lieux de culte"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 60,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:14px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:53px; height:25px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Sortir ",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Sortir"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 61,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[5]/div/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Expositions",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Expositions"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 62,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[5]/div/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Spectacles",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Spectacles"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 63,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[5]/div/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Concerts",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Concerts"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 64,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[5]/div/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "F\u00eates et festivals",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "F\u00eates"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "F\u00eates et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "festivals"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et festivals"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "F\u00eates et festivals"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 65,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[5]/div/ul/li[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Sports et jeux",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Sports"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Sports et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "jeux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et jeux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Sports et jeux"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 66,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[5]/div/ul/li[6]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Foires et salons",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Foires"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Foires et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "salons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et salons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Foires et salons"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 67,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[5]/div/ul/li[7]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Sorties pour les enfants",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Sorties"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Sorties pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "pour les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Sorties pour les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "enfants"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "les enfants"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "pour les enfants"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Sorties pour les enfants"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 68,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[5]/div/ul/li[8]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Excursions et plein air",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Excursions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Excursions et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "plein"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et plein"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Excursions et plein"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "air"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "plein air"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "et plein air"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Excursions et plein air"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 69,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[5]/div/ul/li[9]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Shopping",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Shopping"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 70,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[6]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:14px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:71px; height:25px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Pratique",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pratique"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 71,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[6]/div/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Plans et cartes",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Plans"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Plans et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "cartes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et cartes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Plans et cartes"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 72,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[6]/div/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "L'Office du tourisme de Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "L"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "L'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Office"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "L'Office"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "L' du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Office du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "L'Office du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "du tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": " du tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "L' du tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Office du tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "L'Office du tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "tourisme de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "du tourisme de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": " du tourisme de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "L' du tourisme de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Office du tourisme de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "L'Office du tourisme de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "tourisme de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "du tourisme de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": " du tourisme de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "L' du tourisme de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Office du tourisme de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "L'Office du tourisme de Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 73,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[6]/div/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Se rendre \u00e0 Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Se"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "rendre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Se rendre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "rendre \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Se rendre \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "rendre \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Se rendre \u00e0 Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 74,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[6]/div/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Se d\u00e9placer \u00e0 Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Se"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "d\u00e9placer"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Se d\u00e9placer"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d\u00e9placer \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Se d\u00e9placer \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "d\u00e9placer \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Se d\u00e9placer \u00e0 Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 75,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[6]/div/ul/li[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Pr\u00e9parer son s\u00e9jour \u00e0 Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pr\u00e9parer"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "son"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Pr\u00e9parer son"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "s\u00e9jour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "son s\u00e9jour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Pr\u00e9parer son s\u00e9jour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "s\u00e9jour \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "son s\u00e9jour \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Pr\u00e9parer son s\u00e9jour \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "s\u00e9jour \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "son s\u00e9jour \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Pr\u00e9parer son s\u00e9jour \u00e0 Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 76,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[6]/div/ul/li[6]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Visiter Paris avec un handicap",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Visiter"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Visiter Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Visiter Paris avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "avec un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris avec un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Visiter Paris avec un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "handicap"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "un handicap"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "avec un handicap"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Paris avec un handicap"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Visiter Paris avec un handicap"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 77,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[6]/div/ul/li[7]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Paris en famille",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "en famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris en famille"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 78,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[6]/div/ul/li[8]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "S\u00e9curit\u00e9 \u00e0 Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "S\u00e9curit\u00e9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "S\u00e9curit\u00e9 \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "S\u00e9curit\u00e9 \u00e0 Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 79,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[6]/div/ul/li[9]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Informations utiles",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Informations"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "utiles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Informations utiles"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 80,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[6]/div/ul/li[10]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Adresses utiles",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Adresses"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "utiles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Adresses utiles"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 81,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[7]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:14px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:74px; height:25px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "R\u00e9servez",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 82,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[7]/div/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "h\u00f4tels  h\u00e9bergements",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "h\u00f4tels"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "h\u00e9bergements"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 83,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[7]/div/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Mus\u00e9es  Expositions",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Mus\u00e9es"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Expositions"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 84,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[7]/div/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "paris city pass",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "city"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "paris city"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "city pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "paris city pass"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 85,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[7]/div/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "monuments",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "monuments"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 86,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[7]/div/ul/li[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "transports \u00e0 paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "transports"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "transports \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "transports \u00e0 paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 87,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[7]/div/ul/li[6]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "croisi\u00e8res sur la seine",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "croisi\u00e8res"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "sur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "croisi\u00e8res sur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "sur la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "croisi\u00e8res sur la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "seine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "la seine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "sur la seine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "croisi\u00e8res sur la seine"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 88,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[7]/div/ul/li[7]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "cabarets  spectacles",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "cabarets"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "spectacles"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 89,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[7]/div/ul/li[8]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "visites en bus panoramiques",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "visites"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "visites en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "bus"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "en bus"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "visites en bus"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "panoramiques"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "bus panoramiques"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "en bus panoramiques"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "visites en bus panoramiques"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 90,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/table/tbody/tr/td/ul/li[7]/div/ul/li[9]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "excursions  balades",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "excursions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "balades"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 91,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:960px; height:31px; line-height:31; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Bienvenue surINFO.com",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Bienvenue"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "surINFO"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Bienvenue surINFO"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "com"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 92,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div/ul/li/div/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:15; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "Paris romantique",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "romantique"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris romantique"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 93,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div/ul/li[2]/div/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:0px; height:0px; line-height:15; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "Paris City Pass",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "City"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris City"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "City Pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris City Pass"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 94,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div/ul/li[3]/div/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:0px; height:0px; line-height:15; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "Paris \u00e0 petits prix",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris \u00e0 petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "prix"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "petits prix"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "\u00e0 petits prix"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Paris \u00e0 petits prix"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 95,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div/ul/li[4]/div/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:0px; height:0px; line-height:15; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "Exposition Jeff Koons",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Exposition"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Jeff"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Exposition Jeff"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Jeff Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Exposition Jeff Koons"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 96,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div/div/div/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:19px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:21; display:inline; x-visible:invisible",
            "text": "Paris romantique",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "romantique"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris romantique"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 97,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div/div/div/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:14px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:154px; height:32px; line-height:16; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Bons plans et meilleures adresses",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Bons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "plans"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Bons plans"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "plans et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Bons plans et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "meilleures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et meilleures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "plans et meilleures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Bons plans et meilleures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "adresses"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "meilleures adresses"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "et meilleures adresses"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "plans et meilleures adresses"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Bons plans et meilleures adresses"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 98,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div/div/div/div/p[2]",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:154px; height:70px; line-height:14; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Promenades, croisi\u00e8res, sessions shopping, soir\u00e9es \u00e0 deux, nuits inoubliables, demandes en mariage insolites...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Promenades"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "croisi\u00e8res"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "sessions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "shopping"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "sessions shopping"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "soir\u00e9es"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "soir\u00e9es \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "deux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 deux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "soir\u00e9es \u00e0 deux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "inoubliables"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits inoubliables"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "demandes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "demandes en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "mariage"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "en mariage"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "demandes en mariage"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "insolites"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "mariage insolites"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "en mariage insolites"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "demandes en mariage insolites"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 99,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div/div/div[2]/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Paris City Pass",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "City"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris City"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "City Pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris City Pass"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 100,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div/div/div[2]/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Transports, mus\u00e9es, croisi\u00e8re : vivez l'exp\u00e9rience...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Transports"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "mus\u00e9es"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "croisi\u00e8re"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ":"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "croisi\u00e8re :"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "vivez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": ": vivez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "croisi\u00e8re : vivez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "vivez l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": ": vivez l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "croisi\u00e8re : vivez l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "vivez l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": ": vivez l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "croisi\u00e8re : vivez l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "exp\u00e9rience"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'exp\u00e9rience"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "vivez l'exp\u00e9rience"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": ": vivez l'exp\u00e9rience"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "croisi\u00e8re : vivez l'exp\u00e9rience"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 101,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div/div/div[2]/div/p[2]",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Disponible en 2, 3 ou 5 jours, ce nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait faire des \u00e9conomies",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Disponible"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Disponible en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "2"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "en 2"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Disponible en 2"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "3"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "ou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "3 ou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "ou 5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "3 ou 5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "jours"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "5 jours"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "ou 5 jours"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "3 ou 5 jours"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "ce"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nouveau"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "ce nouveau"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nouveau Pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Pass vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "simplifie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "vous simplifie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "simplifie la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "vous simplifie la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "la vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "simplifie la vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "vous simplifie la vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie la vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie la vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie la vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "vie et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "la vie et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "simplifie la vie et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "vous simplifie la vie et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie la vie et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie la vie et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie la vie et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "vie et vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "la vie et vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "simplifie la vie et vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "vous simplifie la vie et vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie la vie et vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie la vie et vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie la vie et vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "et vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "vie et vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "la vie et vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "simplifie la vie et vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "vous simplifie la vie et vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie la vie et vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "et vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "vie et vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "la vie et vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "simplifie la vie et vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "vous simplifie la vie et vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie la vie et vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "et vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "vie et vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "la vie et vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "simplifie la vie et vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "vous simplifie la vie et vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie la vie et vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "vous fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "et vous fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "vie et vous fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "la vie et vous fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "simplifie la vie et vous fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "vous simplifie la vie et vous fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie la vie et vous fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait faire des \u00e9conomies"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 102,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div/div/div[2]/div/div/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:14px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:130px; height:35px; line-height:15; display:none; x-visible:invisible",
            "text": "Achetez",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Achetez"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 103,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div/div/div[3]/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Paris \u00e0 petits prix",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris \u00e0 petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "prix"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "petits prix"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "\u00e0 petits prix"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Paris \u00e0 petits prix"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 104,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div/div/div[3]/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Toutes les bonnes adresses \u00e0 petits prix",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Toutes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Toutes les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "bonnes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "les bonnes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Toutes les bonnes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "adresses"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "bonnes adresses"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "les bonnes adresses"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Toutes les bonnes adresses"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "adresses \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "bonnes adresses \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "les bonnes adresses \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Toutes les bonnes adresses \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "adresses \u00e0 petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "bonnes adresses \u00e0 petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "les bonnes adresses \u00e0 petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Toutes les bonnes adresses \u00e0 petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "prix"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "petits prix"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "\u00e0 petits prix"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "adresses \u00e0 petits prix"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "bonnes adresses \u00e0 petits prix"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "les bonnes adresses \u00e0 petits prix"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Toutes les bonnes adresses \u00e0 petits prix"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 105,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div/div/div[3]/div/p[2]",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "H\u00e9bergements, loisirs, sorties, shopping, beaut\u00e9\u2026 D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de lieux pas chers",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "H\u00e9bergements"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "loisirs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "sorties"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "shopping"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "beaut\u00e9\u2026"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "D\u00e9couvrez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "beaut\u00e9\u2026 D\u00e9couvrez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "notre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "D\u00e9couvrez notre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "beaut\u00e9\u2026 D\u00e9couvrez notre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "s\u00e9lection"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "notre s\u00e9lection"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "beaut\u00e9\u2026 D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "s\u00e9lection de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "notre s\u00e9lection de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "beaut\u00e9\u2026 D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "lieux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de lieux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "s\u00e9lection de lieux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "notre s\u00e9lection de lieux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de lieux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "beaut\u00e9\u2026 D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de lieux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "pas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "lieux pas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de lieux pas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "s\u00e9lection de lieux pas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "notre s\u00e9lection de lieux pas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de lieux pas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "beaut\u00e9\u2026 D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de lieux pas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "chers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "pas chers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "lieux pas chers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de lieux pas chers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "s\u00e9lection de lieux pas chers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "notre s\u00e9lection de lieux pas chers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de lieux pas chers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "beaut\u00e9\u2026 D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de lieux pas chers"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 106,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div/div/div[4]/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Exposition Jeff Koons au centre Pompidou",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Exposition"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Jeff"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Exposition Jeff"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Jeff Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Exposition Jeff Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Koons au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Exposition Jeff Koons au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "au centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Koons au centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Exposition Jeff Koons au centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "au centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Koons au centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Exposition Jeff Koons au centre Pompidou"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 107,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div/div/div[4]/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "La"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "retrospective"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "La retrospective"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Jeff"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Jeff Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Koons au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "au Centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Koons au Centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "est"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Pompidou est"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "est une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Pompidou est une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "est une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Pompidou est une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "est une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Pompidou est une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "est une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Pompidou est une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "est une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Pompidou est une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "est une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Pompidou est une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "est une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 108,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div/div/div[4]/div/div/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:14px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:130px; height:35px; line-height:15; display:none; x-visible:invisible",
            "text": "R\u00e9servez",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 109,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div[2]/div/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Paris romantique",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "romantique"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris romantique"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 110,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div[2]/div/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Promenades, croisi\u00e8res, sessions shopping, soir\u00e9es \u00e0 deux, nuits inoubliables, demandes en mariage insolites...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Promenades"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "croisi\u00e8res"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "sessions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "shopping"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "sessions shopping"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "soir\u00e9es"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "soir\u00e9es \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "deux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 deux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "soir\u00e9es \u00e0 deux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "inoubliables"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits inoubliables"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "demandes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "demandes en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "mariage"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "en mariage"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "demandes en mariage"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "insolites"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "mariage insolites"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "en mariage insolites"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "demandes en mariage insolites"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 111,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div[2]/div[2]/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Paris City Pass",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "City"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris City"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "City Pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris City Pass"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 112,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div[2]/div[2]/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Disponible en 2, 3 ou 5 jours, ce nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait faire des \u00e9conomies",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Disponible"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Disponible en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "2"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "en 2"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Disponible en 2"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "3"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "ou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "3 ou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "ou 5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "3 ou 5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "jours"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "5 jours"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "ou 5 jours"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "3 ou 5 jours"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "ce"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nouveau"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "ce nouveau"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nouveau Pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Pass vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "simplifie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "vous simplifie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "simplifie la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "vous simplifie la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "la vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "simplifie la vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "vous simplifie la vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie la vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie la vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie la vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "vie et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "la vie et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "simplifie la vie et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "vous simplifie la vie et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie la vie et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie la vie et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie la vie et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "vie et vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "la vie et vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "simplifie la vie et vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "vous simplifie la vie et vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie la vie et vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie la vie et vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie la vie et vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "et vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "vie et vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "la vie et vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "simplifie la vie et vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "vous simplifie la vie et vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie la vie et vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "et vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "vie et vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "la vie et vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "simplifie la vie et vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "vous simplifie la vie et vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie la vie et vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait faire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "et vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "vie et vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "la vie et vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "simplifie la vie et vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "vous simplifie la vie et vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie la vie et vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait faire des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "vous fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "et vous fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "vie et vous fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "la vie et vous fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "simplifie la vie et vous fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "vous simplifie la vie et vous fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Pass vous simplifie la vie et vous fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait faire des \u00e9conomies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "ce nouveau Pass vous simplifie la vie et vous fait faire des \u00e9conomies"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 113,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div[2]/div[3]/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Paris \u00e0 petits prix",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris \u00e0 petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "prix"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "petits prix"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "\u00e0 petits prix"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Paris \u00e0 petits prix"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 114,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div[2]/div[3]/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "H\u00e9bergements, loisirs, sorties, shopping, beaut\u00e9\u2026 D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de lieux pas chers",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "H\u00e9bergements"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "loisirs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "sorties"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "shopping"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "beaut\u00e9\u2026"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "D\u00e9couvrez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "beaut\u00e9\u2026 D\u00e9couvrez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "notre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "D\u00e9couvrez notre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "beaut\u00e9\u2026 D\u00e9couvrez notre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "s\u00e9lection"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "notre s\u00e9lection"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "beaut\u00e9\u2026 D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "s\u00e9lection de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "notre s\u00e9lection de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "beaut\u00e9\u2026 D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "lieux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de lieux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "s\u00e9lection de lieux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "notre s\u00e9lection de lieux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de lieux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "beaut\u00e9\u2026 D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de lieux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "pas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "lieux pas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de lieux pas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "s\u00e9lection de lieux pas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "notre s\u00e9lection de lieux pas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de lieux pas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "beaut\u00e9\u2026 D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de lieux pas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "chers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "pas chers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "lieux pas chers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de lieux pas chers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "s\u00e9lection de lieux pas chers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "notre s\u00e9lection de lieux pas chers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de lieux pas chers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "beaut\u00e9\u2026 D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de lieux pas chers"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 115,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div[2]/div[4]/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Exposition Jeff Koons au centre Pompidou",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Exposition"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Jeff"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Exposition Jeff"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Jeff Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Exposition Jeff Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Koons au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Exposition Jeff Koons au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "au centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Koons au centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Exposition Jeff Koons au centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "au centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Koons au centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Exposition Jeff Koons au centre Pompidou"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 116,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div/div[2]/div[4]/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "La"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "retrospective"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "La retrospective"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Jeff"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Jeff Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Koons au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "au Centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Koons au Centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "est"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Pompidou est"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "est une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Pompidou est une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "est une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Pompidou est une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "est une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Pompidou est une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "est une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Pompidou est une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "est une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Pompidou est une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "est une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Pompidou est une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "est une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "La retrospective Jeff Koons au Centre Pompidou est une des expositions majeures du moment \u00e0 Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 117,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[2]/div/div/div/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 172, 229); width:0px; height:0px; line-height:12; display:inline; x-visible:invisible",
            "text": "Nouvel an chinois \u00e0 Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Nouvel"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "an"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Nouvel an"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "chinois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "an chinois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Nouvel an chinois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "chinois \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "an chinois \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Nouvel an chinois \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "chinois \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "an chinois \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Nouvel an chinois \u00e0 Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 118,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[2]/div/div/div/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:138px; height:36px; line-height:12; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Plusieurs quartiers de Paris f\u00eatent le Nouvel An Chinois....",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Plusieurs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "quartiers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Plusieurs quartiers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "quartiers de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Plusieurs quartiers de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "quartiers de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Plusieurs quartiers de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "f\u00eatent"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris f\u00eatent"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de Paris f\u00eatent"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "quartiers de Paris f\u00eatent"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Plusieurs quartiers de Paris f\u00eatent"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "f\u00eatent le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris f\u00eatent le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de Paris f\u00eatent le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "quartiers de Paris f\u00eatent le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Plusieurs quartiers de Paris f\u00eatent le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Nouvel"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "le Nouvel"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "f\u00eatent le Nouvel"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Paris f\u00eatent le Nouvel"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "de Paris f\u00eatent le Nouvel"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "quartiers de Paris f\u00eatent le Nouvel"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Plusieurs quartiers de Paris f\u00eatent le Nouvel"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "An"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Nouvel An"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "le Nouvel An"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "f\u00eatent le Nouvel An"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Paris f\u00eatent le Nouvel An"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "de Paris f\u00eatent le Nouvel An"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "quartiers de Paris f\u00eatent le Nouvel An"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Plusieurs quartiers de Paris f\u00eatent le Nouvel An"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Chinois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "An Chinois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Nouvel An Chinois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "le Nouvel An Chinois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "f\u00eatent le Nouvel An Chinois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Paris f\u00eatent le Nouvel An Chinois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "de Paris f\u00eatent le Nouvel An Chinois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "quartiers de Paris f\u00eatent le Nouvel An Chinois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Plusieurs quartiers de Paris f\u00eatent le Nouvel An Chinois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 119,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[2]/div/div/div[2]/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 172, 229); width:0px; height:0px; line-height:12; display:inline; x-visible:invisible",
            "text": "50 incontournables parisiens en un week-end",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "50"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "incontournables"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "50 incontournables"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "parisiens"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "incontournables parisiens"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "50 incontournables parisiens"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "parisiens en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "incontournables parisiens en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "50 incontournables parisiens en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "en un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "parisiens en un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "incontournables parisiens en un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "50 incontournables parisiens en un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "week"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "un week"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "en un week"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "parisiens en un week"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "incontournables parisiens en un week"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "50 incontournables parisiens en un week"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "week-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "un week-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "en un week-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "parisiens en un week-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "incontournables parisiens en un week-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "50 incontournables parisiens en un week-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "end"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "week-end"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "un week-end"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "en un week-end"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "parisiens en un week-end"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "incontournables parisiens en un week-end"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "50 incontournables parisiens en un week-end"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 120,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[2]/div/div/div[2]/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:138px; height:36px; line-height:12; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Nos suggestions de mus\u00e9es, monuments, places, quartiers ou...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Nos"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "suggestions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Nos suggestions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "suggestions de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Nos suggestions de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "mus\u00e9es"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de mus\u00e9es"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "suggestions de mus\u00e9es"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Nos suggestions de mus\u00e9es"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "monuments"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "places"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "quartiers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "ou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "quartiers ou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 121,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[2]/div/div/div[3]/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 172, 229); width:0px; height:0px; line-height:12; display:inline; x-visible:invisible",
            "text": "Com\u00e9dies musicales \u00e0 Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Com\u00e9dies"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "musicales"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Com\u00e9dies musicales"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "musicales \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Com\u00e9dies musicales \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "musicales \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Com\u00e9dies musicales \u00e0 Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 122,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[2]/div/div/div[3]/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:138px; height:36px; line-height:12; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Mistinguett, Le Bal des Vampires, Flash Dance, les Trois...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Mistinguett"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Bal"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Le Bal"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Bal des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Le Bal des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Vampires"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "des Vampires"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Bal des Vampires"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Le Bal des Vampires"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Flash"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Dance"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Flash Dance"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Trois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "les Trois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 123,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[2]/div/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 172, 229); width:292px; height:17px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "+ de visites",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "+"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "+ de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "visites"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de visites"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "+ de visites"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 124,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[3]/div/div/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:14px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:12; display:inline; x-visible:invisible",
            "text": "Les chefs parisiens au top du palmar\u00e8s",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "chefs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Les chefs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "parisiens"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "chefs parisiens"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Les chefs parisiens"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "parisiens au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "chefs parisiens au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Les chefs parisiens au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "top"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "au top"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "parisiens au top"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "chefs parisiens au top"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Les chefs parisiens au top"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "top du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "au top du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "parisiens au top du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "chefs parisiens au top du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Les chefs parisiens au top du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "palmar\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "du palmar\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "top du palmar\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "au top du palmar\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "parisiens au top du palmar\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "chefs parisiens au top du palmar\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Les chefs parisiens au top du palmar\u00e8s"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 125,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[3]/div/div/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:276px; height:24px; line-height:12; display:block; x-visible:visible",
            "text": "13 chefs parisiens dans le top 100 des plus grands chefs au monde  ",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "13"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "chefs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "13 chefs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "parisiens"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "chefs parisiens"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "13 chefs parisiens"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "dans"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "parisiens dans"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "chefs parisiens dans"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "13 chefs parisiens dans"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "dans le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "parisiens dans le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "chefs parisiens dans le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "13 chefs parisiens dans le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "top"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "le top"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "dans le top"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "parisiens dans le top"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "chefs parisiens dans le top"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "13 chefs parisiens dans le top"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "100"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "top 100"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "le top 100"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "dans le top 100"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "parisiens dans le top 100"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "chefs parisiens dans le top 100"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "13 chefs parisiens dans le top 100"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "100 des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "top 100 des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "le top 100 des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "dans le top 100 des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "parisiens dans le top 100 des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "chefs parisiens dans le top 100 des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "13 chefs parisiens dans le top 100 des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "plus"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "des plus"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "100 des plus"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "top 100 des plus"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "le top 100 des plus"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "dans le top 100 des plus"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "parisiens dans le top 100 des plus"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "chefs parisiens dans le top 100 des plus"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "13 chefs parisiens dans le top 100 des plus"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "grands"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "plus grands"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "des plus grands"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "100 des plus grands"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "top 100 des plus grands"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "le top 100 des plus grands"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "dans le top 100 des plus grands"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "parisiens dans le top 100 des plus grands"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "chefs parisiens dans le top 100 des plus grands"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "13 chefs parisiens dans le top 100 des plus grands"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "chefs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "grands chefs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "plus grands chefs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "des plus grands chefs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "100 des plus grands chefs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "top 100 des plus grands chefs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "le top 100 des plus grands chefs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "dans le top 100 des plus grands chefs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "parisiens dans le top 100 des plus grands chefs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "chefs parisiens dans le top 100 des plus grands chefs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "13 chefs parisiens dans le top 100 des plus grands chefs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "chefs au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "grands chefs au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "plus grands chefs au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "des plus grands chefs au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "100 des plus grands chefs au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "top 100 des plus grands chefs au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "le top 100 des plus grands chefs au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "dans le top 100 des plus grands chefs au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "parisiens dans le top 100 des plus grands chefs au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "chefs parisiens dans le top 100 des plus grands chefs au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "13 chefs parisiens dans le top 100 des plus grands chefs au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "monde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "au monde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "chefs au monde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "grands chefs au monde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "plus grands chefs au monde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "des plus grands chefs au monde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "100 des plus grands chefs au monde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "top 100 des plus grands chefs au monde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "le top 100 des plus grands chefs au monde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "dans le top 100 des plus grands chefs au monde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "parisiens dans le top 100 des plus grands chefs au monde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "chefs parisiens dans le top 100 des plus grands chefs au monde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "13 chefs parisiens dans le top 100 des plus grands chefs au monde"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 126,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[3]/div/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 172, 229); width:292px; height:17px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Consulter",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Consulter"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 127,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(99, 99, 99); width:121px; height:22px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "\n\t\t\t\u00c0 ne pas manquer\n\t\t",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00c0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "ne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00c0 ne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "pas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "ne pas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "\u00c0 ne pas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "manquer"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "pas manquer"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "ne pas manquer"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "\u00c0 ne pas manquer"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 128,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:81px; height:21px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "\n\t\t\tExpositions\n\t\t",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 129,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:76px; height:21px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "\n\t\t\tSpectacles\n\t\t",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Spectacles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 130,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:71px; height:21px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "\n\t\t\tEn famille\n\t\t",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "En"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "En famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 131,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul/li/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 172, 229); width:0px; height:0px; line-height:12; display:inline; x-visible:invisible",
            "text": "Salon international de l'Agriculture, l'Agriculture en...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Salon"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "international"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Salon international"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "international de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Salon international de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "international de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Salon international de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "international de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Salon international de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Agriculture"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'Agriculture"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de l'Agriculture"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "international de l'Agriculture"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Salon international de l'Agriculture"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Agriculture"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'Agriculture"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l' en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Agriculture en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l'Agriculture en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 132,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul/li/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:140px; height:36px; line-height:12; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Un salon vachement instructif !Avec le salon de l'agriculture, si vous...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "salon"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Un salon"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "vachement"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "salon vachement"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Un salon vachement"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "instructif"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "vachement instructif"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "salon vachement instructif"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Un salon vachement instructif"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "!Avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "instructif !Avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "vachement instructif !Avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "salon vachement instructif !Avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Un salon vachement instructif !Avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "!Avec le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "instructif !Avec le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "vachement instructif !Avec le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "salon vachement instructif !Avec le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Un salon vachement instructif !Avec le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "salon"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "le salon"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "!Avec le salon"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "instructif !Avec le salon"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "vachement instructif !Avec le salon"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "salon vachement instructif !Avec le salon"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Un salon vachement instructif !Avec le salon"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "salon de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "le salon de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "!Avec le salon de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "instructif !Avec le salon de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "vachement instructif !Avec le salon de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "salon vachement instructif !Avec le salon de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Un salon vachement instructif !Avec le salon de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "salon de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "le salon de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "!Avec le salon de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "instructif !Avec le salon de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "vachement instructif !Avec le salon de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "salon vachement instructif !Avec le salon de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Un salon vachement instructif !Avec le salon de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "salon de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "le salon de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "!Avec le salon de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "instructif !Avec le salon de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "vachement instructif !Avec le salon de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "salon vachement instructif !Avec le salon de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Un salon vachement instructif !Avec le salon de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "agriculture"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'agriculture"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de l'agriculture"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "salon de l'agriculture"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "le salon de l'agriculture"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "!Avec le salon de l'agriculture"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "instructif !Avec le salon de l'agriculture"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "vachement instructif !Avec le salon de l'agriculture"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "salon vachement instructif !Avec le salon de l'agriculture"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Un salon vachement instructif !Avec le salon de l'agriculture"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "si"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "si vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 133,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul/li/div[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:108px; height:27px; line-height:15; display:inline-block; x-visible:visible",
            "text": "R\u00e9servez",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 134,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul/li[2]/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 172, 229); width:0px; height:0px; line-height:12; display:inline; x-visible:invisible",
            "text": "Au temps de Klimt. La S\u00e9cession \u00e0 Vienne, exposition",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "temps"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Au temps"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "temps de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Au temps de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Klimt"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de Klimt"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "temps de Klimt"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Au temps de Klimt"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "La"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "S\u00e9cession"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "La S\u00e9cession"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "S\u00e9cession \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "La S\u00e9cession \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Vienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 Vienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "S\u00e9cession \u00e0 Vienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "La S\u00e9cession \u00e0 Vienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "exposition"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 135,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul/li[2]/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:140px; height:36px; line-height:12; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Chefs-d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant-garde autrichienne.La...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Chefs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Chefs-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Chefs-d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Chefs-'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Chefs-d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u0153uvre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "'\u0153uvre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Chefs-'\u0153uvre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'\u0153uvre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Chefs-d'\u0153uvre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "' de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Chefs-' de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "d' de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Chefs-d' de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u0153uvre de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "'\u0153uvre de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Chefs-'\u0153uvre de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "d'\u0153uvre de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Chefs-d'\u0153uvre de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": " de la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "' de la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Chefs-' de la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "d' de la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Chefs-d' de la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "\u0153uvre de la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "'\u0153uvre de la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Chefs-'\u0153uvre de la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "d'\u0153uvre de la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Chefs-d'\u0153uvre de la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "S\u00e9cession"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "la S\u00e9cession"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de la S\u00e9cession"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": " de la S\u00e9cession"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "' de la S\u00e9cession"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Chefs-' de la S\u00e9cession"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "d' de la S\u00e9cession"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Chefs-d' de la S\u00e9cession"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "\u0153uvre de la S\u00e9cession"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "'\u0153uvre de la S\u00e9cession"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Chefs-'\u0153uvre de la S\u00e9cession"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "d'\u0153uvre de la S\u00e9cession"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Chefs-d'\u0153uvre de la S\u00e9cession"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "S\u00e9cession et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "la S\u00e9cession et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de la S\u00e9cession et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": " de la S\u00e9cession et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "' de la S\u00e9cession et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Chefs-' de la S\u00e9cession et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "d' de la S\u00e9cession et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Chefs-d' de la S\u00e9cession et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "\u0153uvre de la S\u00e9cession et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "'\u0153uvre de la S\u00e9cession et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Chefs-'\u0153uvre de la S\u00e9cession et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Chefs-d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "S\u00e9cession et de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "la S\u00e9cession et de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "de la S\u00e9cession et de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": " de la S\u00e9cession et de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "' de la S\u00e9cession et de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Chefs-' de la S\u00e9cession et de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "d' de la S\u00e9cession et de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Chefs-d' de la S\u00e9cession et de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "\u0153uvre de la S\u00e9cession et de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Chefs-'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Chefs-d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "et de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "S\u00e9cession et de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "la S\u00e9cession et de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "de la S\u00e9cession et de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": " de la S\u00e9cession et de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "' de la S\u00e9cession et de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Chefs-' de la S\u00e9cession et de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "d' de la S\u00e9cession et de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Chefs-d' de la S\u00e9cession et de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Chefs-'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Chefs-d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "et de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "S\u00e9cession et de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "la S\u00e9cession et de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "de la S\u00e9cession et de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": " de la S\u00e9cession et de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "' de la S\u00e9cession et de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Chefs-' de la S\u00e9cession et de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "d' de la S\u00e9cession et de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Chefs-d' de la S\u00e9cession et de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Chefs-'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Chefs-d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "avant"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'avant"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de l'avant"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "et de l'avant"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "S\u00e9cession et de l'avant"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "la S\u00e9cession et de l'avant"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "de la S\u00e9cession et de l'avant"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": " de la S\u00e9cession et de l'avant"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "' de la S\u00e9cession et de l'avant"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Chefs-' de la S\u00e9cession et de l'avant"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "d' de la S\u00e9cession et de l'avant"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Chefs-d' de la S\u00e9cession et de l'avant"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Chefs-'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Chefs-d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l'-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de l'-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "et de l'-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "S\u00e9cession et de l'-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "la S\u00e9cession et de l'-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "de la S\u00e9cession et de l'-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": " de la S\u00e9cession et de l'-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "' de la S\u00e9cession et de l'-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Chefs-' de la S\u00e9cession et de l'-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "d' de la S\u00e9cession et de l'-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Chefs-d' de la S\u00e9cession et de l'-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Chefs-'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Chefs-d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "avant-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l'avant-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de l'avant-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "et de l'avant-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "S\u00e9cession et de l'avant-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "la S\u00e9cession et de l'avant-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "de la S\u00e9cession et de l'avant-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": " de la S\u00e9cession et de l'avant-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "' de la S\u00e9cession et de l'avant-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Chefs-' de la S\u00e9cession et de l'avant-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "d' de la S\u00e9cession et de l'avant-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Chefs-d' de la S\u00e9cession et de l'avant-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Chefs-'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Chefs-d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l'-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de l'-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "et de l'-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "S\u00e9cession et de l'-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "la S\u00e9cession et de l'-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "de la S\u00e9cession et de l'-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": " de la S\u00e9cession et de l'-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "' de la S\u00e9cession et de l'-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Chefs-' de la S\u00e9cession et de l'-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "d' de la S\u00e9cession et de l'-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Chefs-d' de la S\u00e9cession et de l'-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Chefs-'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Chefs-d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "avant-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l'avant-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de l'avant-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "et de l'avant-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "S\u00e9cession et de l'avant-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "la S\u00e9cession et de l'avant-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "de la S\u00e9cession et de l'avant-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": " de la S\u00e9cession et de l'avant-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "' de la S\u00e9cession et de l'avant-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Chefs-' de la S\u00e9cession et de l'avant-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "d' de la S\u00e9cession et de l'avant-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Chefs-d' de la S\u00e9cession et de l'avant-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Chefs-'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Chefs-d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant-garde"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "l'- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "de l'- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "et de l'- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "S\u00e9cession et de l'- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "la S\u00e9cession et de l'- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "de la S\u00e9cession et de l'- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": " de la S\u00e9cession et de l'- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "' de la S\u00e9cession et de l'- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Chefs-' de la S\u00e9cession et de l'- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "d' de la S\u00e9cession et de l'- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Chefs-d' de la S\u00e9cession et de l'- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Chefs-'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Chefs-d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "avant- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "l'avant- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "de l'avant- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "et de l'avant- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "S\u00e9cession et de l'avant- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "la S\u00e9cession et de l'avant- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "de la S\u00e9cession et de l'avant- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": " de la S\u00e9cession et de l'avant- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "' de la S\u00e9cession et de l'avant- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Chefs-' de la S\u00e9cession et de l'avant- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "d' de la S\u00e9cession et de l'avant- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Chefs-d' de la S\u00e9cession et de l'avant- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Chefs-'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Chefs-d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant- autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "l'-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "de l'-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "et de l'-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "S\u00e9cession et de l'-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "la S\u00e9cession et de l'-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "de la S\u00e9cession et de l'-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": " de la S\u00e9cession et de l'-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "' de la S\u00e9cession et de l'-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Chefs-' de la S\u00e9cession et de l'-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "d' de la S\u00e9cession et de l'-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Chefs-d' de la S\u00e9cession et de l'-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Chefs-'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Chefs-d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "avant-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "l'avant-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "de l'avant-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "et de l'avant-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "S\u00e9cession et de l'avant-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "la S\u00e9cession et de l'avant-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "de la S\u00e9cession et de l'avant-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": " de la S\u00e9cession et de l'avant-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "' de la S\u00e9cession et de l'avant-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Chefs-' de la S\u00e9cession et de l'avant-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "d' de la S\u00e9cession et de l'avant-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Chefs-d' de la S\u00e9cession et de l'avant-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Chefs-'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "Chefs-d'\u0153uvre de la S\u00e9cession et de l'avant-garde autrichienne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "La"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 136,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul/li[3]/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 172, 229); width:0px; height:0px; line-height:12; display:inline; x-visible:invisible",
            "text": "Splendeurs des Han. Essor de l'empire c\u00e9leste, exposition",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Splendeurs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Splendeurs des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Han"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "des Han"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Splendeurs des Han"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Essor"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Essor de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Essor de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Essor de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "empire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'empire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de l'empire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Essor de l'empire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "c\u00e9leste"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " c\u00e9leste"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l' c\u00e9leste"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de l' c\u00e9leste"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Essor de l' c\u00e9leste"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "empire c\u00e9leste"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l'empire c\u00e9leste"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de l'empire c\u00e9leste"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Essor de l'empire c\u00e9leste"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "exposition"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 137,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul/li[3]/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:140px; height:36px; line-height:12; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Prenez la route de la soie.Apr\u00e8s le r\u00e8gne de \"l\u2019auguste...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Prenez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Prenez la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "route"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "la route"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Prenez la route"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "route de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "la route de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Prenez la route de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "route de la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "la route de la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Prenez la route de la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "soie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "la soie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de la soie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "route de la soie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "la route de la soie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Prenez la route de la soie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Apr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Apr\u00e8s le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "r\u00e8gne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "le r\u00e8gne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Apr\u00e8s le r\u00e8gne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "r\u00e8gne de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "le r\u00e8gne de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Apr\u00e8s le r\u00e8gne de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\"l\u2019auguste"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de \"l\u2019auguste"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "r\u00e8gne de \"l\u2019auguste"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "le r\u00e8gne de \"l\u2019auguste"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Apr\u00e8s le r\u00e8gne de \"l\u2019auguste"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 138,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul/li[3]/div[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:108px; height:27px; line-height:15; display:inline-block; x-visible:visible",
            "text": "R\u00e9servez",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 139,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[2]/li/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Dali fait le mur, exposition",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Dali"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Dali fait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "fait le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Dali fait le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "mur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "le mur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "fait le mur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Dali fait le mur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "exposition"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 140,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[2]/li/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Ouvrez l'espace public.Pour sa prochaine exposition, l'Espace Dali donne...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Ouvrez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Ouvrez l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Ouvrez l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "espace"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'espace"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Ouvrez l'espace"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "public"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " public"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l' public"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Ouvrez l' public"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "espace public"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l'espace public"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Ouvrez l'espace public"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "sa"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Pour sa"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "prochaine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "sa prochaine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Pour sa prochaine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "exposition"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "prochaine exposition"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "sa prochaine exposition"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Pour sa prochaine exposition"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Espace"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'Espace"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Dali"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " Dali"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l' Dali"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Espace Dali"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l'Espace Dali"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "donne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Dali donne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": " Dali donne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "l' Dali donne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Espace Dali donne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "l'Espace Dali donne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 141,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[2]/li/div[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:auto; height:20px; line-height:15; display:none; x-visible:invisible",
            "text": "R\u00e9servez",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 142,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[2]/li[2]/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Jeff Koons, exposition",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Jeff"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Jeff Koons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "exposition"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 143,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[2]/li[2]/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "De Wall Street au mus\u00e9e.Artiste de la sc\u00e8ne contemporaine am\u00e9ricaine,...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "De"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Wall"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "De Wall"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Street"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Wall Street"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "De Wall Street"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Street au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Wall Street au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "De Wall Street au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "mus\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "au mus\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Street au mus\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Wall Street au mus\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "De Wall Street au mus\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Artiste"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Artiste de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Artiste de la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "sc\u00e8ne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "la sc\u00e8ne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de la sc\u00e8ne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Artiste de la sc\u00e8ne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "contemporaine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "sc\u00e8ne contemporaine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "la sc\u00e8ne contemporaine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de la sc\u00e8ne contemporaine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Artiste de la sc\u00e8ne contemporaine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "am\u00e9ricaine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "contemporaine am\u00e9ricaine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "sc\u00e8ne contemporaine am\u00e9ricaine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "la sc\u00e8ne contemporaine am\u00e9ricaine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "de la sc\u00e8ne contemporaine am\u00e9ricaine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Artiste de la sc\u00e8ne contemporaine am\u00e9ricaine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 144,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[2]/li[2]/div[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:auto; height:20px; line-height:15; display:none; x-visible:invisible",
            "text": "R\u00e9servez",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 145,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[2]/li[3]/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Frank Gehry, exposition",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Frank"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Gehry"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Frank Gehry"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "exposition"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 146,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[2]/li[3]/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Une \u0153uvre d'une grande envergure.Cette exposition revient sur...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u0153uvre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Une \u0153uvre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u0153uvre d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Une \u0153uvre d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "\u0153uvre d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Une \u0153uvre d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "\u0153uvre d'une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Une \u0153uvre d'une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "grande"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " grande"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "d' grande"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "\u0153uvre d' grande"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Une \u0153uvre d' grande"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "une grande"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "d'une grande"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "\u0153uvre d'une grande"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Une \u0153uvre d'une grande"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "envergure"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "grande envergure"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": " grande envergure"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "d' grande envergure"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "\u0153uvre d' grande envergure"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Une \u0153uvre d' grande envergure"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "une grande envergure"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "d'une grande envergure"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "\u0153uvre d'une grande envergure"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Une \u0153uvre d'une grande envergure"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Cette"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "exposition"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Cette exposition"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "revient"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "exposition revient"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Cette exposition revient"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "sur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "revient sur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "exposition revient sur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Cette exposition revient sur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 147,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[3]/li/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Olivier Giraud, How to become parisian in one hour ?,...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Olivier"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Giraud"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Olivier Giraud"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "How"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "to"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "How to"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "become"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "to become"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "How to become"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "parisian"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "become parisian"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "to become parisian"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "How to become parisian"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "in"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "parisian in"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "become parisian in"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "to become parisian in"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "How to become parisian in"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "one"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "in one"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "parisian in one"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "become parisian in one"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "to become parisian in one"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "How to become parisian in one"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "hour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "one hour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "in one hour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "parisian in one hour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "become parisian in one hour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "to become parisian in one hour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "How to become parisian in one hour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "hour ?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "one hour ?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "in one hour ?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "parisian in one hour ?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "become parisian in one hour ?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "to become parisian in one hour ?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "How to become parisian in one hour ?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 148,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[3]/li/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "A must-see show.Dans une autre vie, Olivier Giraud \u00e9tait Ma\u00eetre...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "A"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "must"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "A must"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "must-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "A must-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "see"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "must-see"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "A must-see"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "show"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " show"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "must- show"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "A must- show"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "see show"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "must-see show"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "A must-see show"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Dans"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Dans une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "autre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "une autre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Dans une autre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "autre vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "une autre vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Dans une autre vie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Olivier"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Giraud"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Olivier Giraud"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e9tait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Giraud \u00e9tait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Olivier Giraud \u00e9tait"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Ma\u00eetre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e9tait Ma\u00eetre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Giraud \u00e9tait Ma\u00eetre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Olivier Giraud \u00e9tait Ma\u00eetre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 149,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[3]/li/div[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:auto; height:20px; line-height:15; display:none; x-visible:invisible",
            "text": "R\u00e9servez",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 150,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[3]/li[2]/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Le Bal des Vampires, le musical de Roman Polanski au...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Bal"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Le Bal"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Bal des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Le Bal des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Vampires"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "des Vampires"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Bal des Vampires"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Le Bal des Vampires"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "musical"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "le musical"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "musical de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "le musical de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Roman"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de Roman"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "musical de Roman"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "le musical de Roman"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Polanski"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Roman Polanski"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de Roman Polanski"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "musical de Roman Polanski"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "le musical de Roman Polanski"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Polanski au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Roman Polanski au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de Roman Polanski au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "musical de Roman Polanski au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "le musical de Roman Polanski au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 151,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[3]/li[2]/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Le bal peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois en France et en...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "bal"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Le bal"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "peut"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "bal peut"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Le bal peut"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "commencer\u2026Pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "peut commencer\u2026Pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "bal peut commencer\u2026Pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Le bal peut commencer\u2026Pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "commencer\u2026Pour la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "peut commencer\u2026Pour la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "bal peut commencer\u2026Pour la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Le bal peut commencer\u2026Pour la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "premi\u00e8re"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "la premi\u00e8re"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "commencer\u2026Pour la premi\u00e8re"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "bal peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Le bal peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "fois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "premi\u00e8re fois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "la premi\u00e8re fois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "bal peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Le bal peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "fois en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "premi\u00e8re fois en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "la premi\u00e8re fois en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "bal peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Le bal peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "France"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "en France"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "fois en France"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "premi\u00e8re fois en France"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "la premi\u00e8re fois en France"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois en France"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois en France"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "bal peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois en France"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Le bal peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois en France"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "France et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "en France et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "fois en France et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "premi\u00e8re fois en France et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "la premi\u00e8re fois en France et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois en France et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois en France et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "bal peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois en France et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Le bal peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois en France et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "France et en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "en France et en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "fois en France et en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "premi\u00e8re fois en France et en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "la premi\u00e8re fois en France et en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois en France et en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois en France et en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "bal peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois en France et en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "Le bal peut commencer\u2026Pour la premi\u00e8re fois en France et en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 152,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[3]/li[2]/div[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:auto; height:20px; line-height:15; display:none; x-visible:invisible",
            "text": "R\u00e9servez",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 153,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[3]/li[3]/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Pell\u00e9as et M\u00e9lisande, op\u00e9ra de Debussy",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pell\u00e9as"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Pell\u00e9as et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "M\u00e9lisande"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et M\u00e9lisande"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Pell\u00e9as et M\u00e9lisande"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "op\u00e9ra"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "op\u00e9ra de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Debussy"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de Debussy"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "op\u00e9ra de Debussy"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 154,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[3]/li[3]/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Drame amoureux.Ench\u00e2ss\u00e9 dans un parc trop sombre o\u00f9 coule l\u2019eau...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Drame"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "amoureux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Drame amoureux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Ench\u00e2ss\u00e9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "dans"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Ench\u00e2ss\u00e9 dans"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "dans un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Ench\u00e2ss\u00e9 dans un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "parc"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "un parc"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "dans un parc"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Ench\u00e2ss\u00e9 dans un parc"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "trop"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "parc trop"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "un parc trop"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "dans un parc trop"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Ench\u00e2ss\u00e9 dans un parc trop"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "sombre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "trop sombre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "parc trop sombre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "un parc trop sombre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "dans un parc trop sombre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Ench\u00e2ss\u00e9 dans un parc trop sombre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "o\u00f9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "sombre o\u00f9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "trop sombre o\u00f9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "parc trop sombre o\u00f9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "un parc trop sombre o\u00f9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "dans un parc trop sombre o\u00f9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Ench\u00e2ss\u00e9 dans un parc trop sombre o\u00f9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "coule"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "o\u00f9 coule"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "sombre o\u00f9 coule"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "trop sombre o\u00f9 coule"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "parc trop sombre o\u00f9 coule"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "un parc trop sombre o\u00f9 coule"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "dans un parc trop sombre o\u00f9 coule"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Ench\u00e2ss\u00e9 dans un parc trop sombre o\u00f9 coule"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "l\u2019eau"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "coule l\u2019eau"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "o\u00f9 coule l\u2019eau"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "sombre o\u00f9 coule l\u2019eau"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "trop sombre o\u00f9 coule l\u2019eau"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "parc trop sombre o\u00f9 coule l\u2019eau"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "un parc trop sombre o\u00f9 coule l\u2019eau"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "dans un parc trop sombre o\u00f9 coule l\u2019eau"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Ench\u00e2ss\u00e9 dans un parc trop sombre o\u00f9 coule l\u2019eau"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 155,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[3]/li[3]/div[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:auto; height:20px; line-height:15; display:none; x-visible:invisible",
            "text": "R\u00e9servez",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 156,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[4]/li/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Tintin et Milou arrivent au Mus\u00e9e en herbe !, exposition",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Tintin"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Tintin et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Milou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et Milou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Tintin et Milou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "arrivent"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Milou arrivent"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "et Milou arrivent"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Tintin et Milou arrivent"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "arrivent au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Milou arrivent au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "et Milou arrivent au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Tintin et Milou arrivent au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Mus\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "au Mus\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "arrivent au Mus\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Milou arrivent au Mus\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "et Milou arrivent au Mus\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Tintin et Milou arrivent au Mus\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Mus\u00e9e en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "au Mus\u00e9e en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "arrivent au Mus\u00e9e en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Milou arrivent au Mus\u00e9e en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "et Milou arrivent au Mus\u00e9e en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Tintin et Milou arrivent au Mus\u00e9e en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "herbe"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "en herbe"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Mus\u00e9e en herbe"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "au Mus\u00e9e en herbe"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "arrivent au Mus\u00e9e en herbe"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Milou arrivent au Mus\u00e9e en herbe"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "et Milou arrivent au Mus\u00e9e en herbe"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Tintin et Milou arrivent au Mus\u00e9e en herbe"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "!"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "herbe !"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "en herbe !"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Mus\u00e9e en herbe !"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "au Mus\u00e9e en herbe !"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "arrivent au Mus\u00e9e en herbe !"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Milou arrivent au Mus\u00e9e en herbe !"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "et Milou arrivent au Mus\u00e9e en herbe !"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Tintin et Milou arrivent au Mus\u00e9e en herbe !"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "exposition"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 157,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[4]/li/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Un sacr\u00e9 \u00e9v\u00e8nement, tonnerre de Brest !En 2015, \u00e0 l'occasion des 40...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "sacr\u00e9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Un sacr\u00e9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e9v\u00e8nement"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "sacr\u00e9 \u00e9v\u00e8nement"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Un sacr\u00e9 \u00e9v\u00e8nement"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "tonnerre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "tonnerre de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Brest"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de Brest"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "tonnerre de Brest"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "!En"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Brest !En"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de Brest !En"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "tonnerre de Brest !En"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "2015"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "!En 2015"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Brest !En 2015"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de Brest !En 2015"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "tonnerre de Brest !En 2015"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "\u00e0 l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "occasion"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'occasion"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "\u00e0 l'occasion"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l' des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "\u00e0 l' des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "occasion des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l'occasion des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "\u00e0 l'occasion des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "40"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "des 40"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": " des 40"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "l' des 40"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "\u00e0 l' des 40"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "occasion des 40"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "l'occasion des 40"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "\u00e0 l'occasion des 40"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 158,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[4]/li[2]/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Disney Live ! La bande \u00e0 Mickey - Magical Music Hall,...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Disney"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Live"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Disney Live"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "!"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Live !"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Disney Live !"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "La"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "! La"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Live ! La"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Disney Live ! La"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "bande"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "La bande"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "! La bande"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Live ! La bande"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Disney Live ! La bande"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "bande \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "La bande \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "! La bande \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Live ! La bande \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Disney Live ! La bande \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Mickey"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 Mickey"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "bande \u00e0 Mickey"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "La bande \u00e0 Mickey"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "! La bande \u00e0 Mickey"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Live ! La bande \u00e0 Mickey"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Disney Live ! La bande \u00e0 Mickey"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Magical"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " Magical"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Music"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Magical Music"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": " Magical Music"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Hall"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Music Hall"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Magical Music Hall"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": " Magical Music Hall"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 159,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[4]/li[2]/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Un moment de magie.Vous avez envie de danser et chanter en famille ?...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Un moment"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "moment de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Un moment de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "magie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de magie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "moment de magie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Un moment de magie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "avez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Vous avez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "envie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "avez envie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Vous avez envie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "envie de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "avez envie de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Vous avez envie de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "danser"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de danser"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "envie de danser"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "avez envie de danser"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Vous avez envie de danser"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "danser et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de danser et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "envie de danser et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "avez envie de danser et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Vous avez envie de danser et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "chanter"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et chanter"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "danser et chanter"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de danser et chanter"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "envie de danser et chanter"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "avez envie de danser et chanter"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Vous avez envie de danser et chanter"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "chanter en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "et chanter en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "danser et chanter en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "de danser et chanter en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "envie de danser et chanter en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "avez envie de danser et chanter en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Vous avez envie de danser et chanter en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "en famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "chanter en famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "et chanter en famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "danser et chanter en famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "de danser et chanter en famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "envie de danser et chanter en famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "avez envie de danser et chanter en famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "Vous avez envie de danser et chanter en famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "famille ?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "en famille ?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "chanter en famille ?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "et chanter en famille ?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "danser et chanter en famille ?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "de danser et chanter en famille ?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "envie de danser et chanter en famille ?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "avez envie de danser et chanter en famille ?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "Vous avez envie de danser et chanter en famille ?"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 160,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[4]/li[2]/div[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:auto; height:20px; line-height:15; display:none; x-visible:invisible",
            "text": "R\u00e9servez",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 161,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[4]/li[3]/div/h3/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Patinoire de l'H\u00f4tel de Ville de Paris - Mairie de Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Patinoire"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Patinoire de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Patinoire de l"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Patinoire de l'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "H\u00f4tel"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "l'H\u00f4tel"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de l'H\u00f4tel"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Patinoire de l'H\u00f4tel"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l' de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de l' de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Patinoire de l' de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "H\u00f4tel de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "l'H\u00f4tel de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de l'H\u00f4tel de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Patinoire de l'H\u00f4tel de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Ville"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de Ville"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": " de Ville"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "l' de Ville"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "de l' de Ville"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Patinoire de l' de Ville"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "H\u00f4tel de Ville"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "l'H\u00f4tel de Ville"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "de l'H\u00f4tel de Ville"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Patinoire de l'H\u00f4tel de Ville"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Ville de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de Ville de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": " de Ville de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "l' de Ville de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "de l' de Ville de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Patinoire de l' de Ville de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "H\u00f4tel de Ville de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "l'H\u00f4tel de Ville de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "de l'H\u00f4tel de Ville de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Patinoire de l'H\u00f4tel de Ville de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Ville de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de Ville de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": " de Ville de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "l' de Ville de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "de l' de Ville de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Patinoire de l' de Ville de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "H\u00f4tel de Ville de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "l'H\u00f4tel de Ville de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "de l'H\u00f4tel de Ville de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Patinoire de l'H\u00f4tel de Ville de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Mairie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " Mairie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Mairie de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": " Mairie de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Mairie de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": " Mairie de Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 162,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/ul[4]/li[3]/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "La Mairie de Paris chausse les patins.Comme chaque ann\u00e9e, les deux...",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "La"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Mairie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "La Mairie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Mairie de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "La Mairie de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Mairie de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "La Mairie de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "chausse"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris chausse"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de Paris chausse"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Mairie de Paris chausse"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "La Mairie de Paris chausse"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "chausse les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris chausse les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de Paris chausse les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Mairie de Paris chausse les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "La Mairie de Paris chausse les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "patins"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "les patins"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "chausse les patins"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Paris chausse les patins"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "de Paris chausse les patins"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Mairie de Paris chausse les patins"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "La Mairie de Paris chausse les patins"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Comme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "chaque"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Comme chaque"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "ann\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "chaque ann\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Comme chaque ann\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "deux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "les deux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                }
            ]
        },
        {
            "id": 163,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/div/form/fieldset/p[3]",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:177px; height:27px; line-height:15; display:block; x-visible:invisible",
            "text": "Trouver",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Trouver"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 164,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[4]/div/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 172, 229); width:622px; height:17px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "+ d'\u00e9v\u00e9nements",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "+"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "+ d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "+ d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e9v\u00e9nements"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'\u00e9v\u00e9nements"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "+ d'\u00e9v\u00e9nements"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 165,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[5]/div/div/div/div/div/ul/li/a[2]",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:144px; height:12px; line-height:12; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Le mus\u00e9e du Louvre",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "mus\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Le mus\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "mus\u00e9e du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Le mus\u00e9e du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Louvre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "du Louvre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "mus\u00e9e du Louvre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Le mus\u00e9e du Louvre"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 166,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[5]/div/div/div/div/div/ul/li[2]/a[2]",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:144px; height:12px; line-height:12; display:block; x-visible:visible",
            "text": "La Basilique du Sacr\u00e9-C\u0153ur",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "La"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Basilique"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "La Basilique"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Basilique du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "La Basilique du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Sacr\u00e9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "du Sacr\u00e9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Basilique du Sacr\u00e9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "La Basilique du Sacr\u00e9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Sacr\u00e9-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "du Sacr\u00e9-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Basilique du Sacr\u00e9-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "La Basilique du Sacr\u00e9-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "C\u0153ur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Sacr\u00e9-C\u0153ur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "du Sacr\u00e9-C\u0153ur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Basilique du Sacr\u00e9-C\u0153ur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "La Basilique du Sacr\u00e9-C\u0153ur"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 167,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[5]/div/div/div/div/div/ul/li[3]/a[2]",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:144px; height:12px; line-height:12; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Le Ch\u00e2teau de Versailles",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Ch\u00e2teau"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Le Ch\u00e2teau"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Ch\u00e2teau de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Le Ch\u00e2teau de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Versailles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de Versailles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Ch\u00e2teau de Versailles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Le Ch\u00e2teau de Versailles"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 168,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[5]/div/div/div/div/div/ul/li[4]/a[2]",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:144px; height:12px; line-height:12; display:block; x-visible:visible",
            "text": "La Conciergerie",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "La"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Conciergerie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "La Conciergerie"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 169,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[5]/div/div/div/div/div/ul/li[5]/a[2]",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:144px; height:12px; line-height:12; display:block; x-visible:invisible",
            "text": "Les Invalides",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Invalides"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Les Invalides"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 170,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[5]/div/div/div/div/div/ul/li[6]/a[2]",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:144px; height:12px; line-height:12; display:block; x-visible:invisible",
            "text": "La Cath\u00e9drale Notre Dame",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "La"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Cath\u00e9drale"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "La Cath\u00e9drale"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Notre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Cath\u00e9drale Notre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "La Cath\u00e9drale Notre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Dame"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Notre Dame"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Cath\u00e9drale Notre Dame"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "La Cath\u00e9drale Notre Dame"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 171,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[5]/div/div/div/div/div/ul/li[7]/a[2]",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:144px; height:12px; line-height:12; display:block; x-visible:invisible",
            "text": "L'Op\u00e9ra Garnier",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "L"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "L'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Op\u00e9ra"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "L'Op\u00e9ra"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Garnier"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " Garnier"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "L' Garnier"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Op\u00e9ra Garnier"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "L'Op\u00e9ra Garnier"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 172,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[5]/div/div/div/div/div/ul/li[8]/a[2]",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:144px; height:12px; line-height:12; display:block; x-visible:invisible",
            "text": "Le mus\u00e9e d'Orsay",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "mus\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Le mus\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "mus\u00e9e d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Le mus\u00e9e d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "mus\u00e9e d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Le mus\u00e9e d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Orsay"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'Orsay"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "mus\u00e9e d'Orsay"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Le mus\u00e9e d'Orsay"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 173,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[5]/div/div/div/div/div/ul/li[9]/a[2]",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:144px; height:12px; line-height:12; display:block; x-visible:invisible",
            "text": "Le Centre Pompidou",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Le Centre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Centre Pompidou"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Le Centre Pompidou"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 174,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div/div[5]/div/div/div/div/div/ul/li[10]/a[2]",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:144px; height:12px; line-height:12; display:block; x-visible:invisible",
            "text": "Le mus\u00e9e du Quai Branly",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "mus\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Le mus\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "mus\u00e9e du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Le mus\u00e9e du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Quai"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "du Quai"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "mus\u00e9e du Quai"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Le mus\u00e9e du Quai"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Branly"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Quai Branly"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "du Quai Branly"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "mus\u00e9e du Quai Branly"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Le mus\u00e9e du Quai Branly"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 175,
            "data-xpath": "",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "R\u00e9servez votre activit\u00e9 ",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "votre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez votre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "activit\u00e9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "votre activit\u00e9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez votre activit\u00e9"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 176,
            "data-xpath": "",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Go !",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Go"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "!"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Go !"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 177,
            "data-xpath": "",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "R\u00e9servez votre h\u00f4tel",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "votre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez votre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "h\u00f4tel"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "votre h\u00f4tel"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez votre h\u00f4tel"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 178,
            "data-xpath": "",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "Indiff\u00e9rentIndiff\u00e9rentnon class\u00e91 \u00e9toile2 \u00e9toiles3 \u00e9toiles4 \u00e9toiles5 \u00e9toiles",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Indiff\u00e9rentIndiff\u00e9rentnon"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "class\u00e91"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Indiff\u00e9rentIndiff\u00e9rentnon class\u00e91"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e9toile2"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "class\u00e91 \u00e9toile2"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Indiff\u00e9rentIndiff\u00e9rentnon class\u00e91 \u00e9toile2"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e9toiles3"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e9toile2 \u00e9toiles3"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "class\u00e91 \u00e9toile2 \u00e9toiles3"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Indiff\u00e9rentIndiff\u00e9rentnon class\u00e91 \u00e9toile2 \u00e9toiles3"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e9toiles4"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e9toiles3 \u00e9toiles4"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "\u00e9toile2 \u00e9toiles3 \u00e9toiles4"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "class\u00e91 \u00e9toile2 \u00e9toiles3 \u00e9toiles4"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Indiff\u00e9rentIndiff\u00e9rentnon class\u00e91 \u00e9toile2 \u00e9toiles3 \u00e9toiles4"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e9toiles5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e9toiles4 \u00e9toiles5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "\u00e9toiles3 \u00e9toiles4 \u00e9toiles5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "\u00e9toile2 \u00e9toiles3 \u00e9toiles4 \u00e9toiles5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "class\u00e91 \u00e9toile2 \u00e9toiles3 \u00e9toiles4 \u00e9toiles5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Indiff\u00e9rentIndiff\u00e9rentnon class\u00e91 \u00e9toile2 \u00e9toiles3 \u00e9toiles4 \u00e9toiles5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e9toiles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e9toiles5 \u00e9toiles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "\u00e9toiles4 \u00e9toiles5 \u00e9toiles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "\u00e9toiles3 \u00e9toiles4 \u00e9toiles5 \u00e9toiles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "\u00e9toile2 \u00e9toiles3 \u00e9toiles4 \u00e9toiles5 \u00e9toiles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "class\u00e91 \u00e9toile2 \u00e9toiles3 \u00e9toiles4 \u00e9toiles5 \u00e9toiles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Indiff\u00e9rentIndiff\u00e9rentnon class\u00e91 \u00e9toile2 \u00e9toiles3 \u00e9toiles4 \u00e9toiles5 \u00e9toiles"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 179,
            "data-xpath": "",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "TousTousH\u00f4telsAppart'h\u00f4tels",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "TousTousH\u00f4telsAppart"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "TousTousH\u00f4telsAppart'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "h\u00f4tels"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "TousTousH\u00f4telsAppart'h\u00f4tels"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 180,
            "data-xpath": "",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "1"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuit1"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "1 nuit1"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuit2"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits3"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits4"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits6"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits7"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits8"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits10"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits11"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits12"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits13"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits14"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits15"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits14 nuits15"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14 nuits15"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14 nuits15"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits16"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits15 nuits16"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits14 nuits15 nuits16"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14 nuits15 nuits16"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 17,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits16 nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits15 nuits16 nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits14 nuits15 nuits16 nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 17,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 18,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits16 nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits15 nuits16 nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 17,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 18,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 19,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits16 nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 17,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 18,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 19,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 20,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 17,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 18,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 19,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 20,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 21,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 17,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 18,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 19,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 20,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 21,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 22,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 17,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 18,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 19,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 20,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 21,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 22,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 23,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 17,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 18,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 19,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 20,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 21,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 22,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 23,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 24,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 17,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 18,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 19,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 20,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 21,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 22,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 23,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 24,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 25,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 17,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 18,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 19,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 20,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 21,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 22,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 23,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 24,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 25,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 26,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 17,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 18,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 19,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 20,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 21,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 22,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 23,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 24,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 25,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 26,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 27,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 17,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 18,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 19,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 20,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 21,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 22,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 23,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 24,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 25,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 26,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 27,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 28,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 17,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 18,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 19,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 20,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 21,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 22,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 23,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 24,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 25,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 26,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 27,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 28,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 29,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 17,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 18,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 19,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 20,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 21,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 22,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 23,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 24,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 25,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 26,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 27,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 28,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 29,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 30,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 17,
                    "n_gramme": "nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 18,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 19,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 20,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 21,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 22,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 23,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 24,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 25,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 26,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 27,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 28,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 29,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 30,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 31,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 10,
                    "n_gramme": "nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 11,
                    "n_gramme": "nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 12,
                    "n_gramme": "nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 13,
                    "n_gramme": "nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 14,
                    "n_gramme": "nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 15,
                    "n_gramme": "nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 16,
                    "n_gramme": "nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 17,
                    "n_gramme": "nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 18,
                    "n_gramme": "nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 19,
                    "n_gramme": "nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 20,
                    "n_gramme": "nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 21,
                    "n_gramme": "nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 22,
                    "n_gramme": "nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 23,
                    "n_gramme": "nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 24,
                    "n_gramme": "nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 25,
                    "n_gramme": "nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 26,
                    "n_gramme": "nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 27,
                    "n_gramme": "nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 28,
                    "n_gramme": "nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 29,
                    "n_gramme": "nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 30,
                    "n_gramme": "nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 31,
                    "n_gramme": "nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 32,
                    "n_gramme": "1 nuit1 nuit2 nuits3 nuits4 nuits5 nuits6 nuits7 nuits8 nuits9 nuits10 nuits11 nuits12 nuits13 nuits14 nuits15 nuits16 nuits17 nuits18 nuits19 nuits20 nuits21 nuits22 nuits23 nuits24 nuits25 nuits26 nuits27 nuits28 nuits29 nuits30 nuits"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 181,
            "data-xpath": "",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "2123456789101112131415",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "2123456789101112131415"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 182,
            "data-xpath": "",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "(\u226412 ans)",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "(\u226412"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "ans)"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "(\u226412 ans)"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 183,
            "data-xpath": "",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "001234",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "001234"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 184,
            "data-xpath": "",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "RechercherVoir les disponibilit\u00e9s",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "RechercherVoir"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "RechercherVoir les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "disponibilit\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "les disponibilit\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "RechercherVoir les disponibilit\u00e9s"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 185,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div[2]/div[5]/div/div/table/tbody/tr/td/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:13px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(99, 99, 99); width:96px; height:15px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "City Guide",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "City"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Guide"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "City Guide"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 186,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div[2]/div[5]/div/div/table/tbody/tr/td[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:13px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(99, 99, 99); width:96px; height:30px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Points d'accueil",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Points"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Points d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Points d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "accueil"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'accueil"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Points d'accueil"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 187,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div[2]/div[5]/div/div/table/tbody/tr[3]/td/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:13px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(99, 99, 99); width:91px; height:15px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "M\u00e9t\u00e9o",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "M\u00e9t\u00e9o"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 188,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div[2]/div[5]/div/div/table/tbody/tr[3]/td[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:13px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(99, 99, 99); width:96px; height:15px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Facebook",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Facebook"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 189,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div[2]/div[5]/div/div/table/tbody/tr[5]/td/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:13px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(99, 99, 99); width:96px; height:15px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Twitter",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Twitter"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 190,
            "data-xpath": "/html/body/div/div/div[2]/div/div/div/div[2]/div[5]/div/div/table/tbody/tr[5]/td[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:13px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(99, 99, 99); width:96px; height:15px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "TripAdvisor",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "TripAdvisor"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 191,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:8px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:708px; height:9px; line-height:10; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Publicit\u00e9",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Publicit\u00e9"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 192,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[2]/div/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:12px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:115px; height:15px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Newsletter",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Newsletter"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 193,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[2]/div[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:16px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:28px; height:28px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Suivez-nous sur Facebook",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Suivez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Suivez-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Suivez-nous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "sur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " sur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Suivez- sur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nous sur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Suivez-nous sur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Facebook"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "sur Facebook"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": " sur Facebook"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Suivez- sur Facebook"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nous sur Facebook"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Suivez-nous sur Facebook"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 194,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[2]/div[2]/a[2]",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:16px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:28px; height:28px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Suivez-nous sur Twitter",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Suivez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Suivez-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "nous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Suivez-nous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "sur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " sur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Suivez- sur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "nous sur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Suivez-nous sur"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Twitter"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "sur Twitter"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": " sur Twitter"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Suivez- sur Twitter"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "nous sur Twitter"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Suivez-nous sur Twitter"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 195,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:216px; height:19px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "D\u00e9couvrir",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "D\u00e9couvrir"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 196,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Les grands rendez-vous",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "grands"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Les grands"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Les grands"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "rendez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "grands rendez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Les grands rendez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Les grands rendez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "rendez-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "grands rendez-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Les grands rendez-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> Les grands rendez-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "rendez-vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "grands rendez-vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Les grands rendez-vous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> Les grands rendez-vous"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 197,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Balades \u00e0 Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Balades"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Balades"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Balades \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Balades \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Balades \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Balades \u00e0 Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 198,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Paris pour la premi\u00e8re fois",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Paris pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "pour la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris pour la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Paris pour la"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "premi\u00e8re"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "la premi\u00e8re"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "pour la premi\u00e8re"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Paris pour la premi\u00e8re"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> Paris pour la premi\u00e8re"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "fois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "premi\u00e8re fois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "la premi\u00e8re fois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "pour la premi\u00e8re fois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Paris pour la premi\u00e8re fois"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "> Paris pour la premi\u00e8re fois"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 199,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Organisez votre s\u00e9jour avec une agence",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Organisez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Organisez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "votre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Organisez votre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Organisez votre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "s\u00e9jour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "votre s\u00e9jour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Organisez votre s\u00e9jour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Organisez votre s\u00e9jour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "s\u00e9jour avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "votre s\u00e9jour avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Organisez votre s\u00e9jour avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> Organisez votre s\u00e9jour avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "avec une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "s\u00e9jour avec une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "votre s\u00e9jour avec une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Organisez votre s\u00e9jour avec une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "> Organisez votre s\u00e9jour avec une"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "agence"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "une agence"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "avec une agence"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "s\u00e9jour avec une agence"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "votre s\u00e9jour avec une agence"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Organisez votre s\u00e9jour avec une agence"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "> Organisez votre s\u00e9jour avec une agence"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 200,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li/ul/li[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Paris en images",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Paris en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "images"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "en images"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris en images"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Paris en images"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 201,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li/ul/li[6]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Tourisme Durable",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Durable"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Tourisme Durable"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Tourisme Durable"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 202,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li/ul/li[7]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Le Paris des Parisiens",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Le"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Le Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Le Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Le Paris des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Le Paris des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Parisiens"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "des Parisiens"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris des Parisiens"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Le Paris des Parisiens"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> Le Paris des Parisiens"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 203,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li/ul/li[8]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Guides th\u00e9matiques",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Guides"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Guides"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "th\u00e9matiques"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Guides th\u00e9matiques"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Guides th\u00e9matiques"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 204,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:216px; height:19px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "O\u00f9 dormir",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "O\u00f9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "dormir"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "O\u00f9 dormir"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 205,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[2]/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> H\u00f4tels",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "H\u00f4tels"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> H\u00f4tels"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 206,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[2]/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> R\u00e9sidences / Apparts H\u00f4tels",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9sidences"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> R\u00e9sidences"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "/"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "R\u00e9sidences /"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> R\u00e9sidences /"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Apparts"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "/ Apparts"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "R\u00e9sidences / Apparts"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> R\u00e9sidences / Apparts"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "H\u00f4tels"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Apparts H\u00f4tels"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "/ Apparts H\u00f4tels"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "R\u00e9sidences / Apparts H\u00f4tels"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> R\u00e9sidences / Apparts H\u00f4tels"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 207,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[2]/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Chambres d'h\u00f4tes",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Chambres"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Chambres"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Chambres d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Chambres d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Chambres d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Chambres d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "h\u00f4tes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'h\u00f4tes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Chambres d'h\u00f4tes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Chambres d'h\u00f4tes"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 208,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[2]/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Appartements meubl\u00e9s",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Appartements"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Appartements"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "meubl\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Appartements meubl\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Appartements meubl\u00e9s"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 209,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[2]/ul/li[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Campings",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Campings"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Campings"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 210,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[2]/ul/li[6]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> H\u00e9bergements Insolites",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "H\u00e9bergements"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> H\u00e9bergements"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Insolites"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "H\u00e9bergements Insolites"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> H\u00e9bergements Insolites"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 211,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[2]/ul/li[7]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Pour les jeunes",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Pour les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Pour les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "jeunes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "les jeunes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Pour les jeunes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Pour les jeunes"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 212,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[2]/ul/li[8]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Centrales de r\u00e9servation",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Centrales"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Centrales"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Centrales de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Centrales de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "r\u00e9servation"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de r\u00e9servation"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Centrales de r\u00e9servation"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Centrales de r\u00e9servation"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 213,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[2]/ul/li[9]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> R\u00e9server un h\u00e9bergement",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9server"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> R\u00e9server"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "R\u00e9server un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> R\u00e9server un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "h\u00e9bergement"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "un h\u00e9bergement"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "R\u00e9server un h\u00e9bergement"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> R\u00e9server un h\u00e9bergement"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 214,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[2]/ul/li[10]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> En famille",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "En"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> En"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "En famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> En famille"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 215,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:216px; height:19px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "O\u00f9 manger",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "O\u00f9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "manger"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "O\u00f9 manger"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 216,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[3]/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Restaurants gastronomiques",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Restaurants"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Restaurants"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "gastronomiques"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Restaurants gastronomiques"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Restaurants gastronomiques"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 217,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[3]/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Restauration fran\u00e7aise",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Restauration"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Restauration"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "fran\u00e7aise"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Restauration fran\u00e7aise"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Restauration fran\u00e7aise"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 218,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[3]/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Sp\u00e9cialit\u00e9s \u00e9trang\u00e8res",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Sp\u00e9cialit\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Sp\u00e9cialit\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e9trang\u00e8res"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Sp\u00e9cialit\u00e9s \u00e9trang\u00e8res"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Sp\u00e9cialit\u00e9s \u00e9trang\u00e8res"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 219,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[3]/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Petits budgets",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Petits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "budgets"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Petits budgets"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Petits budgets"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 220,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[3]/ul/li[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Repas dans un cadre original",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Repas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Repas"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "dans"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Repas dans"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Repas dans"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "dans un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Repas dans un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Repas dans un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "cadre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "un cadre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "dans un cadre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Repas dans un cadre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> Repas dans un cadre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "original"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "cadre original"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "un cadre original"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "dans un cadre original"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Repas dans un cadre original"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "> Repas dans un cadre original"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 221,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[3]/ul/li[6]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Caf\u00e9s, bars, pubs",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Caf\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Caf\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "bars"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "pubs"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 222,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[3]/ul/li[7]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Salons de th\u00e9s et glaciers",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Salons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Salons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Salons de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Salons de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "th\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de th\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Salons de th\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Salons de th\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "th\u00e9s et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "de th\u00e9s et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Salons de th\u00e9s et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> Salons de th\u00e9s et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "glaciers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et glaciers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "th\u00e9s et glaciers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "de th\u00e9s et glaciers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Salons de th\u00e9s et glaciers"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "> Salons de th\u00e9s et glaciers"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 223,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[3]/ul/li[8]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> \u00c9piceries fines et traiteurs",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00c9piceries"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> \u00c9piceries"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "fines"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00c9piceries fines"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> \u00c9piceries fines"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "fines et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "\u00c9piceries fines et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> \u00c9piceries fines et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "traiteurs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et traiteurs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "fines et traiteurs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "\u00c9piceries fines et traiteurs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> \u00c9piceries fines et traiteurs"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 224,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[3]/ul/li[9]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Centrales de r\u00e9servation",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Centrales"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Centrales"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Centrales de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Centrales de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "r\u00e9servation"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de r\u00e9servation"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Centrales de r\u00e9servation"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Centrales de r\u00e9servation"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 225,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[3]/ul/li[10]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> \u00c9coles de cuisine",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00c9coles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> \u00c9coles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00c9coles de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> \u00c9coles de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "cuisine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de cuisine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "\u00c9coles de cuisine"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> \u00c9coles de cuisine"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 226,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:216px; height:19px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Visiter",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Visiter"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 227,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[4]/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Paris Pass ",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris Pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Paris Pass"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 228,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[4]/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Mus\u00e9es",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Mus\u00e9es"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Mus\u00e9es"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 229,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[4]/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Monuments",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Monuments"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Monuments"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 230,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[4]/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Visites guid\u00e9es",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Visites"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Visites"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "guid\u00e9es"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Visites guid\u00e9es"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Visites guid\u00e9es"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 231,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[4]/ul/li[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Parcs d'attractions",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Parcs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Parcs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Parcs d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Parcs d"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Parcs d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Parcs d'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "attractions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d'attractions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Parcs d'attractions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Parcs d'attractions"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 232,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[4]/ul/li[6]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Parcs et jardins",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Parcs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Parcs"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Parcs et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Parcs et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "jardins"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et jardins"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Parcs et jardins"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Parcs et jardins"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 233,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[4]/ul/li[7]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Zoos et aquariums",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Zoos"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Zoos"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Zoos et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Zoos et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "aquariums"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et aquariums"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Zoos et aquariums"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Zoos et aquariums"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 234,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul/li[4]/ul/li[8]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Lieux de culte",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Lieux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Lieux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Lieux de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Lieux de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "culte"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de culte"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Lieux de culte"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Lieux de culte"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 235,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:216px; height:19px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Sortir ",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Sortir"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 236,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Expositions",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Expositions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Expositions"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 237,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Spectacles",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Spectacles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Spectacles"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 238,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Concerts",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Concerts"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Concerts"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 239,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> F\u00eates et festivals",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "F\u00eates"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> F\u00eates"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "F\u00eates et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> F\u00eates et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "festivals"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et festivals"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "F\u00eates et festivals"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> F\u00eates et festivals"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 240,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li/ul/li[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Sports et jeux",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Sports"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Sports"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Sports et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Sports et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "jeux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et jeux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Sports et jeux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Sports et jeux"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 241,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li/ul/li[6]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Foires et salons",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Foires"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Foires"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Foires et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Foires et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "salons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et salons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Foires et salons"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Foires et salons"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 242,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li/ul/li[7]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Sorties pour les enfants",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Sorties"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Sorties"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Sorties pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Sorties pour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "pour les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Sorties pour les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Sorties pour les"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "enfants"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "les enfants"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "pour les enfants"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Sorties pour les enfants"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> Sorties pour les enfants"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 243,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li/ul/li[8]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Excursions et plein air",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Excursions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Excursions"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Excursions et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Excursions et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "plein"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et plein"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Excursions et plein"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Excursions et plein"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "air"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "plein air"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "et plein air"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Excursions et plein air"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> Excursions et plein air"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 244,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li/ul/li[9]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Shopping",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Shopping"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Shopping"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 245,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:216px; height:19px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Pratique",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pratique"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 246,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li[2]/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Plans et cartes",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Plans"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Plans"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Plans et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Plans et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "cartes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et cartes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Plans et cartes"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Plans et cartes"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 247,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li[2]/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> L'Office du tourisme de Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "L"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> L"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "L'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> L'"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Office"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "L'Office"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> L'Office"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": " du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "L' du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> L' du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Office du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "L'Office du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> L'Office du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "du tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": " du tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "L' du tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> L' du tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Office du tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "L'Office du tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> L'Office du tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "tourisme de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "du tourisme de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": " du tourisme de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "L' du tourisme de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "> L' du tourisme de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Office du tourisme de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "L'Office du tourisme de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "> L'Office du tourisme de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "tourisme de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "du tourisme de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": " du tourisme de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "L' du tourisme de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "> L' du tourisme de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Office du tourisme de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "L'Office du tourisme de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "> L'Office du tourisme de Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 248,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li[2]/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Se rendre \u00e0 Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Se"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Se"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "rendre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Se rendre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Se rendre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "rendre \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Se rendre \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Se rendre \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "rendre \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Se rendre \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> Se rendre \u00e0 Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 249,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li[2]/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Se d\u00e9placer \u00e0 Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Se"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Se"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "d\u00e9placer"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Se d\u00e9placer"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Se d\u00e9placer"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "d\u00e9placer \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Se d\u00e9placer \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Se d\u00e9placer \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "d\u00e9placer \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Se d\u00e9placer \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> Se d\u00e9placer \u00e0 Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 250,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li[2]/ul/li[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Pr\u00e9parer son s\u00e9jour \u00e0 Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pr\u00e9parer"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Pr\u00e9parer"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "son"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Pr\u00e9parer son"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Pr\u00e9parer son"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "s\u00e9jour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "son s\u00e9jour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Pr\u00e9parer son s\u00e9jour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Pr\u00e9parer son s\u00e9jour"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "s\u00e9jour \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "son s\u00e9jour \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Pr\u00e9parer son s\u00e9jour \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> Pr\u00e9parer son s\u00e9jour \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "s\u00e9jour \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "son s\u00e9jour \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Pr\u00e9parer son s\u00e9jour \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "> Pr\u00e9parer son s\u00e9jour \u00e0 Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 251,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li[2]/ul/li[6]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Visiter Paris avec un handicap",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Visiter"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Visiter"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Visiter Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Visiter Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Visiter Paris avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Visiter Paris avec"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "avec un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris avec un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Visiter Paris avec un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "> Visiter Paris avec un"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "handicap"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "un handicap"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "avec un handicap"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Paris avec un handicap"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Visiter Paris avec un handicap"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "> Visiter Paris avec un handicap"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 252,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li[2]/ul/li[7]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Paris en famille",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Paris en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "en famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris en famille"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> Paris en famille"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 253,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li[2]/ul/li[8]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> S\u00e9curit\u00e9 \u00e0 Paris",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "S\u00e9curit\u00e9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> S\u00e9curit\u00e9"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "S\u00e9curit\u00e9 \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> S\u00e9curit\u00e9 \u00e0"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "\u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "S\u00e9curit\u00e9 \u00e0 Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "> S\u00e9curit\u00e9 \u00e0 Paris"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 254,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li[2]/ul/li[9]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Informations utiles",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Informations"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Informations"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "utiles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Informations utiles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Informations utiles"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 255,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li[2]/ul/li[10]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "",
            "text": "> Adresses utiles",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ">"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Adresses"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "> Adresses"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "utiles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Adresses utiles"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "> Adresses utiles"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 256,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/ul[2]/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:216px; height:19px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "R\u00e9servez",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 257,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[3]/dl/dt/span",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:15px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:0px; height:0px; line-height:15; display:inline; x-visible:invisible",
            "text": "info.com",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "info"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "com"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 258,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[3]/dl/dd/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 0, 0); width:0px; height:0px; line-height:12; display:inline; x-visible:invisible",
            "text": "Nous conna\u00eetre",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Nous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "conna\u00eetre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Nous conna\u00eetre"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 259,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[3]/dl/dd[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 0, 0); width:0px; height:0px; line-height:12; display:inline; x-visible:invisible",
            "text": "CGV",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "CGV"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 260,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[3]/dl/dd[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 0, 0); width:0px; height:0px; line-height:12; display:inline; x-visible:invisible",
            "text": "Informations l\u00e9gales",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Informations"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "l\u00e9gales"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Informations l\u00e9gales"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 261,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[3]/dl/dd[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 0, 0); width:0px; height:0px; line-height:12; display:inline; x-visible:invisible",
            "text": "Contact",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Contact"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 262,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[3]/dl/dd[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 0, 0); width:0px; height:0px; line-height:12; display:inline; x-visible:invisible",
            "text": "R\u00e9seaux sociaux",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9seaux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "sociaux"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "R\u00e9seaux sociaux"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 263,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[3]/dl[2]/dd/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(0, 0, 0); width:0px; height:0px; line-height:12; display:inline; x-visible:invisible",
            "text": "Emploi et carri\u00e8res",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Emploi"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Emploi et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "carri\u00e8res"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et carri\u00e8res"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Emploi et carri\u00e8res"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 264,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[4]/dl/dd/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:13; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "R\u00e9servez votre h\u00e9bergement",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "votre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez votre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "h\u00e9bergement"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "votre h\u00e9bergement"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez votre h\u00e9bergement"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 265,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[4]/dl/dd[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:13; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "Billetterie en ligne",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Billetterie"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Billetterie en"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "ligne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "en ligne"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Billetterie en ligne"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 266,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[4]/dl/dd[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:13; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "Paris City Pass",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "City"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Paris City"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "City Pass"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Paris City Pass"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 267,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[4]/dl/dd[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:bold; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:13; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "R\u00e9servez votre soir\u00e9e au cabaret",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "votre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez votre"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "soir\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "votre soir\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez votre soir\u00e9e"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "soir\u00e9e au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "votre soir\u00e9e au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez votre soir\u00e9e au"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "cabaret"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "au cabaret"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "soir\u00e9e au cabaret"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "votre soir\u00e9e au cabaret"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "R\u00e9servez votre soir\u00e9e au cabaret"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 268,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/dl/dd/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:57px; height:10px; line-height:10; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Visiteurs",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Visiteurs"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 269,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/dl/dd[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:67px; height:10px; line-height:10; display:block; x-visible:visible",
            "text": "Adh\u00e9rents",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Adh\u00e9rents"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 270,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/dl/dd[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:182px; height:10px; line-height:10; display:block; x-visible:visible",
            "text": "ORGANISATEURS D\u2019\u00c9V\u00c9NEMENTS",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "ORGANISATEURS"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "D\u2019\u00c9V\u00c9NEMENTS"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "ORGANISATEURS D\u2019\u00c9V\u00c9NEMENTS"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 271,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/dl/dd[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:111px; height:10px; line-height:10; display:block; x-visible:visible",
            "text": "TOUR-OP\u00c9RATEURS",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "TOUR"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": ""
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "TOUR-"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "OP\u00c9RATEURS"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "TOUR-OP\u00c9RATEURS"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 272,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/dl/dd[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:43px; height:10px; line-height:10; display:block; x-visible:visible",
            "text": "PRESSE",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "PRESSE"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 273,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[5]/ul/li/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:11; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "Fran\u00e7ais",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Fran\u00e7ais"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 274,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[5]/ul/li[2]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:11; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "English",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "English"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 275,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[5]/ul/li[3]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:11; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "Espa\u00f1ol",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Espa\u00f1ol"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 276,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[5]/ul/li[4]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:11; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "Deutsch",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Deutsch"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 277,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[5]/ul/li[5]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:11; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "Italiano",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Italiano"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 278,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[5]/ul/li[6]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:11; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "Portugu\u00eas",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Portugu\u00eas"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 279,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[5]/ul/li[7]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:11; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "Nederlands",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Nederlands"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 280,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[5]/ul/li[8]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:11; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 281,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[5]/ul/li[9]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:11; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "\u65e5\u672c\u8a9e",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u65e5\u672c\u8a9e"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 282,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[5]/ul/li[10]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:11; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "\u4e2d\u6587",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\u4e2d\u6587"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 283,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/div[5]/ul/li[11]/a",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(255, 255, 255); width:0px; height:0px; line-height:11; display:inline; x-visible:visible",
            "text": "\ud55c\uad6d\uc5b4",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "\ud55c\uad6d\uc5b4"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 284,
            "data-xpath": "/html/body/div/div[2]/div/p",
            "data-area": "",
            "data-style": "font-size:11px; font-weight:normal; font-style:normal; color:rgb(51, 51, 51); width:960px; height:15px; line-height:15; display:block; x-visible:visible",
            "text": "\n\t\t\t 2010 Office du Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris\n\t\t\tTous droits r\u00e9serv\u00e9s",
            "n_grammes": [
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "2010"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Office"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "2010 Office"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Office du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "2010 Office du"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "du Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Office du Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "2010 Office du Tourisme"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Tourisme et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "du Tourisme et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Office du Tourisme et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "2010 Office du Tourisme et"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Tourisme et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "du Tourisme et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Office du Tourisme et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "2010 Office du Tourisme et des"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "Tourisme et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "du Tourisme et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Office du Tourisme et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "2010 Office du Tourisme et des Congr\u00e8s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "Tourisme et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "du Tourisme et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "Office du Tourisme et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "2010 Office du Tourisme et des Congr\u00e8s de"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 4,
                    "n_gramme": "des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 5,
                    "n_gramme": "et des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 6,
                    "n_gramme": "Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 7,
                    "n_gramme": "du Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 8,
                    "n_gramme": "Office du Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 9,
                    "n_gramme": "2010 Office du Tourisme et des Congr\u00e8s de Paris"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "Tous"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "droits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "Tous droits"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 1,
                    "n_gramme": "r\u00e9serv\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 2,
                    "n_gramme": "droits r\u00e9serv\u00e9s"
                },
                {
                    "nombre_de_mots": 3,
                    "n_gramme": "Tous droits r\u00e9serv\u00e9s"
                }
            ]
        }
    ]
}
